點解啲人成日話Ou係香港第一自資大學，但係啲世界大學排名永遠唔見佢地？

會唔會係入漏咗
駛唔駛email嗰啲機構提下佢地

不如一齊send email提下佢地

pish

咁先啱㗎嘛，係時候提下其他機構加返ou

可能係個校長閪得濟，冇人想理ou

樓主ou

OuO

仲要排第7

香港八大之一